《鏗鏘集》「濫暴？」- 被捕少年

《鏗鏘集》「濫暴？」- 被捕少年

問良心跌咗響邊嗰位巴打,佢講得好好
早日康復

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可